唔少 Facebook D page 講好多政治野，唔驚俾人拉？

好多VPN 都俾人hack 過，話無 log 其實有 。同埋就算用左VPN 其實都會搵到個身份。例如個人blog/網站既web registration 都會有 personal info. 我覺得而家國X法係温水煮蛙，慢慢逐D 逐D 拉。蕭生就醒目，一早走左去TW.

fb唔交資料點拉

TG 都跪低左，我諗香港Facebook 都有機會跪，畢竟國X法太過。。。

拉左老豆搵仔未

全部admin 都唔係香港，知道IP 都無用。

TG跪左咩？證據？

好多TG group admin 俾人拉左啦

Admin畀人拉唔一定係TG自己leak架？

公海admin定工程巴都係leak左自己info先比人拉喎
前者本身個ac都係link住現實身份
邊度黎TG跪低左

點解每個禮拜都有人喺唔同post屈TG 跪

就係唔驚
點吖？

做咩咁睇唔開用真身份開TG？拉嗰陣時做咩唔否認？

我驚到瀨屎
所以轉左用we chat了😂
唔用驚比人拉